{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_015840",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "자연관광",
        "title": "중미산 천문대"
    },
    "text": "中尾山天文台は中尾山休養地に位置している。 中尾山は海抜834mで、天文台はソウル市教育庁が体験学習指定機関に選定した。 観覧するためには事前予約が必要で、観覧時間は22:00~24:00だ。 ここはソウル周辺で最も多くの星を見ることができる天文台として知られている。 約3千個の星を最上に見ることができるという。 また、森の生態体験場の施設もあり、観測のほかにも様々な活動を楽しむことができる。 休みの時は天文キャンプも運営される。 近くには中尾山自然休養林もあり、散歩や登山を楽しむことができる。 中尾山の頂上までは約2時間ほどかかるが、秋には紅葉が美しく染まって多くの人々に愛されている。 周辺にはドゥムルモリ、龍門寺などと連携した観光コースもあり、様々な楽しみを感じることができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "中尾山天文台はどこに位置していますか？",
            "answer": "中尾山休養地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "中尾山の海抜は何メートルですか？",
            "answer": "中尾山の海抜は834mです。"
        },
        {
            "question": "中尾山天文台は何時から何時まで観覧することができますか？",
            "answer": "観覧時間は22:00〜24:00です。"
        },
        {
            "question": "中尾山天文台は何個の星を見ることができますか？",
            "answer": "約3千個の星を見ることができます。"
        },
        {
            "question": "中尾山には何の施設がありますか？",
            "answer": "森の生態体験場の施設があります。"
        },
        {
            "question": "中尾山で行われる天文キャンプについて教えてください。",
            "answer": "天文キャンプは休みの時に運営されています。"
        },
        {
            "question": "中尾山自然休養林では何が楽しめますか？",
            "answer": "中尾山自然休養林では散歩や登山が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "中尾山の頂上までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "中尾山の頂上まで約2時間ほどかかります。"
        },
        {
            "question": "中尾山の紅葉はいつ美しいですか？",
            "answer": "中尾山の紅葉は秋に美しく染まります。"
        },
        {
            "question": "中尾山周辺にはどのような観光コースがありますか？",
            "answer": "中尾山周辺にはドゥムルモリや龍門寺と連携した観光コースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 297
    }
}